覺唔覺得淫嘅女人係有種氣質

呢種氣質係隱藏唔到 一眼就睇得出佢係淫底
就算佢只係正常樣都好 你都會有想屌佢嘅衝動

樓主青頭仔

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

樓主老母都有呢種氣質

好難比到圖 出多啲街望多啲女啦

講到我硬曬
圖呢

hello

冇圖討論？